原來日本仔果邊要求重賽

岩岩睇記招講

咁黑暗
下次打x死佢

香港精神唔係輸唔起
玩黑哨係支那人

曹星如返支那打啦

Source ?

記者會

所有人都係自己人，你同君如重賽?問左太輿同LlKE未？

打佢個頭。唔得閒呀返日本啦。到河野40歲再黎過啦

金主
重賽？咪玩

自己技不如人仲好意思重賽

香港果邊問人重唔重賽先
小心炒車

再打過

好似賽前已經講好輸方可以要求重賽

係我都唔服la

點解？

咩係like?

簽約時講左
敗方可半年定三個月內要求重賽

重賽

得君如可以要求重賽